快閃新地點！ 中共香港既辦公室！

三大中共入侵香港的辦公室

中聯辦
香港物業非常多！

特別可以留意三大辦公室位置
佢仲要用依啲物業黎炒樓，仲要可以免稅！

新華社
一直大家都冇留意到佢，係中共既情報機構同埋宣傳、統戰部門
地址： 皇后大道東381號 （灣仔）
就係伊館對面！

中共外交駐港特派專員公署
一樣係統戰部門！
半山堅尼地道42號 （金鐘上半山）

就睇下，警方你要用幾多兵先守得到咁多個地方！
大家快閃又可以諗多幾個地方，睇下你死守到幾多個地方！